咪能再俾我叫到有人黑勝利

勝利好男仔來
做下愛做下生意係咪5得？？？

見*

無錯 聽聞勝利為左幫啲客提供更高汁既服務 有時仲會親身落場屌埋一份
呢種服務精神真係唔話得

如果有女粉係BurningSun到，勝利問佢「扑唔扑？」，當下個心情係幾咁複雜⋯⋯道德vs慾望

樓主傻鳩黎

樓主弱智

樓豬同你樓上一樣都係弱智仔...

樓豬嘅樓上係邊個

樓豬住青山....樓上咪佢既好院友囉==

以為佢落場俾啲客屌埋一份

關道德咩事 扑野都唔得？

樓主岩岩匡智工場出黎？

係

屌有錢老女人

姐係kd 啲frd